［洗腦教育］雙非蝗既仔女已經讀緊中學

嘩，屌你老母
唔驚唔覺d雙非蝗仔蝗女已經大個哂。
著住本地中學校服，操一口流利蝗語
到佢地出黎社會做野，就會有一班潛伏係你左近既蝗仔蝗女
不出20、30 年就會成形，到時中共真係控制哂香港

打撚到黎
香港九龍新界無得備

無人關心

雙非滾出香港

人呢

算把啦，個個都係齋講

搵錢移民好過

可以做到d咩

其實係